毎個女人都有50%可能係雞

無論呢個世界有幾多女人，香港幾多女人 都好，喺你面前嘅人係雞嘅 女人嘅或然率係五十。

換言之，佢有 50% 可能係雞，亦有 50% 可能唔係雞。

再換言之，佢一係就係雞，一係就唔係雞。

數學 is so simple。

咁，你遇上雞嘅機率係幾多？噢撈，數學 is so 深奧唔識計。

P.S. 唔明點解係 50% 嘅，oh please，use your brain。

偉論冇人睇

咁你老母同你老婆，兩個跌晒落水你只能救一個 救到隻雞機會係幾多成？

50%

係已知你老婆係雞嘅情況下，你救到隻雞嘅可能性有幾大

樓主咁都問得出，佢老母係雞機會大d

數學家

100%樓主老母都係雞

同六合彩一樣
一係就中 一係就唔中

薜丁格的雞?

無論呢個世界有幾多男人，香港幾多男人都好，喺你面前嘅人係鴨嘅 男人嘅或然率係五十。

串緊中大女神 定 串緊個呀嬸

bb